投個票 有邊個聽朝有邊個會響應三罷重返立會

我好希望可以見到每一位

因為現時我地一個要求都未達到

1.撤回反送中 ，不暫緩

2.釋放義士

3.定義6·12 不是暴動

咁基本二百萬人一項都達成唔到？！

去
唔去

Push!

一個都不能少

一個訴求都無回應 特首 香港人二百萬遊行都唔理喎

今晚我可以幫你守聽朝返黎陪我去啊

我永遠唔會放棄！

推 我自推

大家聽朝呀

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為咗每一個義士 我哋要去落佢！

去！推！

推爆佢！俾多人知我哋喺唔會放棄嘅